中國人又唔係美國搞個屬於中國人嘅共產黨

入主唔到美國共產黨
可能俾美國同化咗